狗公有樣睇嫁咩？

點解啲人成日俾我既第一印像都係狗公或者多女成日又無啦啦俾人話似mk仔同player但好多人都話識落係完全唔同但好多人都因為覺得我似狗公就唔想識我點算阿！

利申：光復香港 時代革命

星期三有大綱睇
宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

【黨鐵罪無可恕】-

721 811 831 915

請美國國會將黨鐵高層納入法案清算名單

簽＞等電郵＞確認簽署＞叫十個朋友簽

樓主是咪成個陳冠希型mk

簽左咁多位巴打絲打快啲簽啦

自問自己唔算mk啲人話我染左髮同電埋所以似

扮靚少少都奶嘢，閣下幅尊容一定係令人妒忌

自問唔算靚仔就係咁都俾人話所以先唔開心我真係連衣著都唔mk

真心留個tg你評下我m唔mk真心想喊

貼上黎啦

咪挽啦ching真心唔開心

btw 挽我老母

可能掛

著咩色底褲 貼上黎睇下

好你留

訓教唔著底環

tg:fungtsz16

好mk

圖呢仆街

無add

原來大家都係撚我

你轉做icon一分鐘咪唔使個個send

你地想cap我嚟笑姐我係咪太天真

我真心想幫你評分

你真心想既再tg搵我ok?我既心靈真係好弱小

點解 又想人評又要驚

因為你笑我

...既然大家無信任唔使評啦咁

tg我真係一個好冇自信既男仔嚟

我都係一個好怕醜嘅女仔 只敢stalk人 你轉icon啦好想評分

其實靚仔係街問你攞電話會不會俾?如果有意。

利申：想知。

我個袋有一打抄晒我電話嘅memo紙 通常我見到靚仔就塞入佢袋先 先下手為強

多謝你呢個笑話，我可以笑住去瞓。thanks

I know that feel bro
啲人話未識我之前 覺得我淫底
但明明就唔係

你會唔會係我朋友

剪返個7頭先

有 掛？
見到player樣會即刻冇興趣

樓主巴打係咪有戴耳環 有冇染髮

睇到以為係自己開po
仲要俾人話係撩事鬥非嘅mk
明明係乖仔

冇前者！有後者

試下染番黑 戴粗框眼睛 唔好爆粗 笑多D?
未見過樣純粹諗到咩講咩

係咪你太靚仔
認真

唔似係堅正常樣有絲打都拎過囉

救命我睇曬你啲回應覺得你
好cute

唉阿睇先岩打錯字阿

我特登戴眼鏡睇 邊度打錯...搵唔到..

原來無打錯但我真心唔係狗公

救命真心cute阿你
好啦好啦狗公應該無咁蠢！

淨個個「挽」字就知你係真mk
你自貼咪得，唔洗我地自爆tg咁on9